# Redes de dados
	São redes formadas por um conjunto de equipamentos que permite a transmissão de dados entre eles.

# Briges Hub ou repetidor multiporta
	É um equipamento que se conecta a duas redes e permite a transmissão de dados entre elas.

## ARP
